有冇onon99嘅美劇介紹

近排番工番到好大壓力，要搵d嘢調節下，有咩介紹

2 broke girls

呢套正

入黎都諗咗答呢個

Flash season 3

睇完包你話on9

brooklyn 99 on99警局故事

the last man on earth?

big bang theory

modern family

極ON9: workaholics, its always sunny in philxxxxx, trailer park boys
得罪講句 上面其他人講個幾套唔好笑

Unbreakable Kimmy Schmidt

Parks and rec

Nine nine

Outsourced
不過得一季

正想講

modern family 幾好
成家人on99咁

it crowd
silicon valley

iasip

south park

new girl幾好睇 有zooey deschanel

agger

Mom

可惜要cut啦

好似有套講華裔移民 但係唔記得咩名

有冇睇美劇app推介

呢套絕對on9

頭3季真係幾正
雖然之後冇咁好笑
但鳩鳩下hea時間唔錯

Fresh off the boat?

依家先cut算係奇蹟

Friends

有時睇下輕鬆下鳩鳩地有得笑幾好！

Sophie："Hello! Everybody!"

Silicon Valley
Jian Yang

agger
今季個尾

2 Broke Girls, TBBT, Modern Family for sure

仲有
Undateable，可惜得三季，佢好似第三季開始轉咗做live show，有時爆肚/焗蟹幾好笑

The Goldbergs，講返導演自己細個嗰陣（1980s）嘅喜劇，有個不擇手段為仔女好嘅阿媽，愛理不理但口硬心軟嘅阿爸，又潮又細心嘅外公

The Detour，睇一集包你話on9到震，講一家四口去road trip 但不斷有on9事發生，搞到要不斷改行程

it crowd笑到瀨屎

可惜得好少

my favorite!!

how about Orange is the New Black?

呢套一d都唔on9 喎
有幾集睇到好壓抑 個心勁唔舒服....

shameless

ash vs evil dead

Master of none

Dr Ken

佢係主角

一定係friends

有套美劇講一家四口外星人搬左去個小鎮度生活，成日喺鄰居面前做d鳩野
有無人知叫咩名

great news

Arrested development
所有角色都on99

比錢買Netflix
唔想比錢就Popcorn Time

第二頁先有人講 AD

IT crowd

好難揾下

就嚟有電影版

Community

全部角色都低能既

真係好低能 好正
不過睇到season 4 就得

應該咁講s4唔好睇，睇s5
S1至3一定要睇

應該冇乜中文字幕組會做always sunny 太冷門

season 4 唔係dan harmon搞 所以跌watt
btw 唔介意動畫的話，rick and morty唔錯 netflix有

唉，諗起又心痛
上季真係。。。
搞到新果季冇心機睇

認真
Blue Mountain State
Netflix 有

new girl, Brooklyn 99 fox啲sit com好正

Significant mother

初初幾輕鬆
但睇完唔會笑得出

Joey同 chandler

bookmarked

The neighbors ？
呢套勁好笑 但得兩季

有套卡通叫F is for Family
好撚好笑 成家人都9下9下

係 好正
d對白笑死

same

Brooklyn Nine-Nine

有笑位但都有沉重嘅議題

Rick and morty

識野
套野真係好戇鳩

New girl